Discuss有篇V15 Pro開箱文

唔好睇內容，淨係睇條女好似幾好樣喎

善心打破0回覆

巴打食得好偏下

好樣？你食開砵蘭街大媽質素？